想問下各位點睇Benz GLC250轎跑版

有冇用家可以介紹下？
各位俾啲意見呢部車呀

靚

買

GLC250 coupe 同 Macan 齋版，邊部好？

齋有幾齋？
我就會揀macan 話曬波子

靚x2

靚x3

真係好撚齋
望到條鈴都覺得充大頭

Macan齋版個價位買唔買到glc43?

姐係掂？

爭10萬